[改詞] 《執放》 原：關楚耀 - 《飢餓遊戲》

原唱：關楚耀 - 《飢餓遊戲》
原詞：陳詠謙
原曲：Howie@Dear Jane

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
“唔好再咁留意佢喇“
“為個咁既人值得咩“
“放手喇“

好似成日都聽人咁講
但有時愈努力放低，反而愈執著
ーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーー
《執放》

改詞:碧落

流沙中栽花不發 逢春亦未萌芽
無心的不施牽掛 寒冬中枯化
直到你的優雅 燃亮我的天下
但我共你 亦終差一線嗎

情歌當中的優美 如今漸漸無期
藏於沙堆的憶記 誰不甘拋棄
惦掛你的香氣 尋覓世間天地
密友在說 像小狗跟尾

誰說著前事會完盡 回憶雖美也須葬殉
為了淡化 便徹夜用神 將風光蹂躪
而我愈忘掉你 無奈更執著 無奈更急進
若風聲不再叫囂 舊傷疤應會結焦 不相信

誰甘於沙堆風化 殘花亦剩餘芽
無相戀者的資格 仍忠心牽掛
直到你的出嫁 蠶食我的天下
密友在說 別執於不化

誰說著前事會完盡 回憶雖美也須葬殉
為了淡化 在赤地自焚 春色的餘燼
而我愈忘掉你 無奈更執著 無奈更急進
若風聲不再叫囂 舊傷疤應會結焦 不相信

閒聊時同伴話我應該結束
落花之中折福 徹去斷送
明瞭前塵如幻影不可再碰 留杯中找放縱 這情種

能放下才是算緣盡 回憶雖美也須葬殉
若要淡化 在雪地浪遊 幽香不盈袖
如結局忘掉你 忘掉過執著 如夢碎一瞬
待風聲不再叫囂 舊傷疤終會結焦 終深信

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
搵唔到人唱 求其錄左個demo 巴絲禁落去之前請做去心理準備 內有噪音

支持

挽歌

觴爺

多謝

有新作

新年新作

你係咪含住野唱歌

我都唔想架
所以只係demo睇下有無巴絲想唱

不過都好謝你肯聽

算ok把聲
但好似含住野咁

下次注意下先

推 原曲好正

push

個陣佬味正到

善巴

受不起這樣稱呼

樓主會唔會接受歌詞上嘅批評

求之不得
已經覺得自己零進步

G持

多謝巴打

碧落巴

夕巴